邊度買皮褸好

雖然而家有d 早，但上年買唔到

今年想買返

想買頖似呢隻咁，有無介紹

AllSaints
AlphaM佢都有介紹過

Rick owens

貴野？

怕唔怕易發霉

上網睇呢個牌子d 料mama?

買邊件都好，濕左水記住要陰風乾/抽濕機
着左15年件皮俾我濕住上左暖爐，30分鐘後變左脆皮

嘩，15年

上年係London買左件 200幾鎊

d 料點

年年都會抹下油
香港潮濕好難打理

抹邊種?點打理
想學嘢

我直頭落洗衣機，乾咗上皮油
香港潮濕實moe
年年loop
其實唔係suede就洗得

我都試過落洗衣機 洗完成件爛咗

我見到淘寶$400蚊一件 想買黎試下

爛lining?

試過兩件 一件牛皮 完全無事 無哂發霉味
一件羊皮 應該羊皮簿 所以洗完爛

我唔敢扮 呢度有巴打自己整皮tim

你搵搵post 佢好詳細

allsaint d size 係咪都好大件

見佢xxs 無哂

之前日本買左件褸，等隻袖係皮既

4年到，今年開始d 皮烈開甩出黎。。。